大學生唔做私補,有咩part time好做

好似90%大學生自稱做嘅part time都係私補
但係冇得寫落CV
又學唔到嘢
大學生有咩part time好做
最好>$50/hour

Ptgf

男 就私補
女就做我條女

咪玩啦，除非intern啫，如果唔係其他pt咪一樣寫唔到落cv
純為錢嘅話補習係無得輸

傳菜

體驗咩叫做得成隻狗咁

倉

體驗做占重要性

貢茶

學點溝女

球賽計分員（$90）

學溝女x2

做KOL

要補習老師啲家長都搵個女㗎啦，男人好少機會喎

酒店炒散
食好西之餘見識眾生相
同訓練扮工能力
但最緊要都係食好西
老牌酒店即使唔打貓 (aka 偷野食)
canteen 個自助餐都唔差
打埋貓就更加冇得輸
人工就一般
少過60唔好做

Sales

會所管理，文員仔都會請大學生。

會所邊度搵到

你邊間幾錢？

炒散 馬會 主題樂園